{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 운암동 샤르망 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前12時です。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要があります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合がありますので、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合はどうなりますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数が基準を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "変更された客室情報による不利益については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "変更された客室情報による不利益については当社が責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 352
    }
}